唔好再用個贏字去講救Poly行動

你可以話我放負能量
但事實就係咁

過千出面手足為左救Poly比人告暴動
為左救返幾百Poly手足唔使告暴動
一換一都做唔到
根本係倒輸有突

明知係困局 係陷阱 係唔抵
手足都義無返顧去救Poly
可能因為「手足」一個字

但係我懇請各Channel同文宣組
唔好再為左渲染
而去無限煲大浪漫既情感

因為戰場上就係咁殘酷
做錯一個決定
就係有幾千人為你地犧牲

輸 就係輸左
要認 要反思
做人要be humble
唔好因人廢言
多啲思考 多啲聆聽
只希望大家經一事長一智

我地今次輸左一場戰役
但我地仲打緊一場戰爭

利申 塞鐵中開既post

我好唔鍾意大家用condom去形容手足
我哋冇當過Poly嘅人係condom
Poly嘅手足都冇當過出面嘅人係condom

少啲依啲情緒勒索既言詞

Push

今次係慘敗
連慘勝都談唔上

只希望各位手足
可以確確實實咁上一堂

[幫手置頂] 想贏嘅全部同我入嚟

拉

準備開花
搵路走嘅繼續低調做

sad but true

而家真係打仗 做錯決定只可以靠自己

國殤

唔會block樓主
但係士氣好緊要

道德上我地做岩
戰術上不完美有改善空間

忠言係逆耳

駁唔到

正視聽 手足 不是自首 不是投降

傻鳩黎
無話嬴定輸 都唔係你一個決定
你有你感覺 其他人覺得嬴都無問題
就算係損失慘重當中都會搵到價值
每一個點都係導向成功既關鍵
無今日既失敗點通向成功既未來
次次嬴就會囂張 自大 自我蠶食 咁先係最恐怖既事

Saving private ryan.

你都識講冇今日嘅「失敗」
咁失敗咪即係輸

輸唔緊要
我講緊嘅係要檢討

唔係一味消費手足幾義無反顧去救人

Same...

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

完全同意。決定留守嗰班唔係適當嘅時候撤係佢哋自己嘅決定，錯就要認同搵輸最小嘅方法，係咁要求外面手足博命去做不可能完成嘅任務，對外面手足好唔公平。 外面已經打咗兩日，被打傷打殘上塑帶幾百個救到入面幾多個？ 跟本就係自殘行動！

真係好撚憎情緒勒索

push

浪漫渲染係香港人抗爭嘅通病嚟，好難一時三刻改變，但唔該大家浪漫還浪漫，現實分返做現實，想輸好易，但想贏係好難。希望各大channel或手足諗清楚先。

入面手足係命，出面手足唔係